我日日有街出 有時都幾可憐你哋

慘慘豬牙

有街出有咩咁開心

有朋友

無聊 我日日都出街

真係慘，買唔起樓都算，租都俾唔起要流連街頭

系

出街都仲要上連登

樓主 我尋晚收工過隧道個陣都見到你
天氣凍啊 小心保暖 如果真係頂唔順記得同我講

啲毒撚真係好口臭!!!

咁撚搶口